有無人知邊到有一大桶酒精賣

如題，請出招

知道 但唔會話比你知